{
    "Account Type": "账户类型",
    "Action": "行动",
    "Address": "住址",
    "Answer": "答案",
    "Apply": "应用",
    "Attachments": "附加文件",
    "Brand Settings": "品牌设置",
    "Cancel": "取消",
    "Category": "类别",
    "Clear": "清除",
    "Client": "客户",
    "Closed": "关闭",
    "Color": "颜色",
    "Contact": "联系方式",
    "Create": "创建",
    "Create FAQ": "创建常见问题",
    "Created": "创建",
    "Customer": "客户",
    "Date": "时间",
    "Delete": "删除",
    "Disabled": "没有能力",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Edit FAQ": "编辑常见问题",
    "Email": "电子邮件",
    "Enabled": "已启用",
    "Enter category title": "输入类别标题",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter Subject": "输入主题",
    "Enter Your Email": "输入您的电子邮件",
    "Enter Your Name": "输入您的姓名",
    "FAQ": "常见问题",
    "Favicon": "面孔",
    "First Name": "姓名",
    "Footer Text": "脚注文本",
    "Full Name": "姓名",
    "Home": "自己的家",
    "Import": "进口",
    "In Progress": "在进行中",
    "Labels": "标签",
    "Last Name": "姓名",
    "Logo": "标志",
    "Message": "消息",
    "Name": "名称",
    "No": "没有",
    "On Hold": "在等待",
    "Open": "打开",
    "Priority": "优先考虑",
    "Question": "问题",
    "Required": "需要的",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Select Category": "选择一个类别",
    "Select Client": "选择一个客户端",
    "Select CSV File": "选择一个CSV文件",
    "Select Status": "选择状态",
    "Select User": "选择用户",
    "Staff": "工作人员",
    "Status": "情况",
    "Subject": "问题",
    "Ticket": "机票",
    "Title": "标题",
    "Title Text": "标题文本",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新时间",
    "Upload": "上传",
    "Vendor": "提供者",
    "View": "视图",
    "Yes": "是的",
    "Actions": "行动",
    "Browse": "浏览",
    "Categories": "类别",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Icon": "图标",
    "Preview:": "预览:",
    "Sign In": "登录",
    "Slug": "子",
    "Uploading...": "现在上传...",
    "View All": "查看所有",
    "Contents": "内容内容",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Create Custom Page": "创建自定义页面",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Resolved": "已解决",
    "Business Hours": "营业时间",
    "Knowledge Center": "知识中心",
    "Select Staff": "选择工作人员",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Create New Ticket": "创建一个新票",
    "Edit Ticket": "编辑票",
    "System Setup": "系统设置",
    "Add Reply": "添加回复",
    "Create Knowledge Category": "创建一个知识类别",
    "Create Ticket": "创建一个门票",
    "Knowledge Base": "知识库",
    "Manage FAQ": "管理常见问题",
    "Manage Tickets": "管理门票",
    "Placeholder": "位置持有者",
    "Search Ticket": "搜索票",
    "Search Your Ticket": "搜索您的票",
    "Ticket ID": "机票身份证",
    "Ticket Information": "票据信息",
    "Ticket not found": "没有找到门票",
    "Tickets": "机票",
    "Width": "宽度",
    "Your unique ticket link is this.": "您的唯一门票链接是这个.",
    "Response time": "响应时间",
    "Support Ticket": "支持票",
    "Ticket Fields Settings": "票的字段设置",
    "You can easily change order of fields using drag & drop.": "您可以轻松地使用拖放来更改字段的顺序.",
    "Edit & Reply": "编辑和回复",
    "Custom": "定制",
    "Description": "描述",
    "Manage Categories": "管理类别",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Today": "今天",
    "Received Date": "收到日期",
    "The category has been created successfully.": "这个类别已经成功创建.",
    "The category details are updated successfully.": "类别详细信息已成功更新.",
    "The category has been deleted.": "这个类别已经被删除.",
    "Create Category": "创建一个类别",
    "Select category": "选择一个类别",
    "Enter name": "输入名称",
    "Reply added successfully": "已成功添加回复",
    "User not found": "没有找到用户",
    "Are you sure?": "你确定吗?",
    "Link": "链接",
    "Send Us a Message": "给我们发送信息",
    "Customer Information": "客户信息",
    "Create Support Ticket": "创建支持门票",
    "Enter title": "输入标题",
    "Support Tickets": "支持门票",
    "Open Tickets": "开放的门票",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Sending...": "发送一个...",
    "Updating...": "更新了",
    "The contact has been deleted.": "联系人已被删除.",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Contact Information": "联系方式",
    "Custom Pages": "定制页面",
    "Reply sent successfully": "已成功发送回复",
    "Search contacts...": "搜索联系人",
    "Send Reply": "发送回复",
    "Status Distribution": "状态分布",
    "Contact Details": "联系方式",
    "Manage Contact": "管理联系人",
    "Still have questions?": "还有问题吗?",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Edit Custom Page": "编辑自定义页面",
    "Link copied to clipboard!": "链接已复制到剪贴板!",
    "The FAQ has been deleted.": "常见问题已被删除.",
    "Opening Hours": "开放时间",
    "Contact Section": "联系部门",
    "Closing Hours": "关闭时间",
    "Enter category name": "输入类别名称",
    "FAQ Section": "常见问题部分",
    "Enter page title": "输入页面标题",
    "Enter title text": "输入标题文本",
    "5 min read": "阅读时间5分钟",
    "Related Articles": "相关文章",
    "Select icon": "选择图标",
    "Response Time": "响应时间",
    "Edit Knowledge Category": "编辑知识类别",
    "Knowledge Categories": "知识类别",
    "Please enter a valid email address.": "请输入一个有效的电子邮件地址.",
    "The custom page has been created successfully.": "已成功创建自定义页面.",
    "The custom page details are updated successfully.": "已成功更新自定义页面详细信息.",
    "The custom page has been deleted.": "已删除自定义页面.",
    "Client Dashboard": "客户端仪表板",
    "Updated": "更新时间",
    "Skip": "跳过",
    "Failed to send message. Please try again.": "无法发送消息. 请再次尝试.",
    "Failed to upload file": "无法上传文件",
    "Map Settings": "图表设置",
    "Terms of Service": "服务条件",
    "What are you looking for?": "你在找什么?",
    "Our Headquarters": "我们的总部",
    "Need Help?": "需要帮助吗?",
    "The FAQ has been created successfully.": "常见问题已成功创建.",
    "The FAQ details are updated successfully.": "常见问题详情已成功更新.",
    "Enable Page Footer": "启用页脚",
    "The brand setting details are saved successfully.": "品牌设置详细信息已成功保存.",
    "Last updated": "最后更新",
    "Enter FAQ title": "输入常见问题标题",
    "Message Content": "消息内容",
    "Message Details": "消息详情",
    "Click to upload": "点击上传",
    "No contacts found": "没有发现接触",
    "Attachment not found.": "没有找到附件.",
    "Current Attachments": "现有附件",
    "Enter footer text": "输入脚注文本",
    "Enter contact title": "输入联系人标题",
    "The quick link has been created successfully.": "快速链接已成功创建.",
    "Are you sure you want to delete this custom page?": "您确定要删除此自定义页面吗?",
    "Delete Custom Page": "删除自定义页面",
    "Today\\": "今天",
    "Delete Category": "删除类别",
    "Field name": "字段名称",
    "Need attention": "需要注意",
    "+1234567890": "美国",
    "Are you sure you want to delete this category?": "你确定要删除这个类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this ticket?": "你确定要删除这个票吗?",
    "Delete Ticket": "删除票据",
    "Failed to save settings": "无法保存设置",
    "Internal Note": "内部注释",
    "Reply deleted successfully": "已成功删除",
    "Search tickets...": "搜查门票...",
    "Select Vendor": "选择提供商",
    "Status is required.": "需要一个状态.",
    "The ticket has been created successfully.": "已成功创建了票.",
    "The ticket has been deleted.": "已经删除了.",
    "Searching...": "在搜索...",
    "Google Maps Embed URL": "谷歌地图嵌入的URL",
    "Navigation": "导航",
    "Importing...": "进口的",
    "Import failed": "进口失败",
    "Please select a file": "请选择一个文件",
    "Select field": "选择一个字段",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Filter by Category": "根据类别进行过",
    "Get started by creating your first Category.": "创建您的第一个类别.",
    "No Categories found": "没有发现类别",
    "Privacy Policy Content": "隐私政策内容",
    "or drag and drop": "或拖放",
    "Are you sure you want to delete this contact?": "您确定要删除此联系人吗?",
    "Delete Contact": "删除联系人",
    "Footer text is required": "需要使用脚注文本",
    "Title text is required": "标题文本是必要的",
    "Create a new custom page for your website": "为您的网站创建一个新的自定义页面",
    "Enter FAQ description": "输入常见问题描述",
    "Enter contact description": "输入联系方式",
    "Enter page contents": "输入页面内容",
    "Enter page description": "输入页面描述",
    "Get started by creating your first Custom Page.": "创建您的第一个自定义页面.",
    "No Custom Pages found": "没有找到自定义页面",
    "Staff Dashboard": "工作人员仪表板",
    "Title Sections": "标题部分",
    "Total Requests": "总申请数",
    "Email sent successfully": "电子邮件成功发送",
    "Enter FAQ answer": "输入常见问题答案",
    "Enter FAQ question": "输入常见问题",
    " No quick links available": "没有快速链接",
    "1,245 views": "时间:",
    "API Documentation": "应用程序编程文件",
    "Access Restricted": "访问受限制",
    "Account type is required.": "需要说明账户类型.",
    "Active categories": "活动类别",
    "Active requests": "活动请求",
    "Add New Attachments": "添加新的附件",
    "Add internal note (optional)": "添加内部注释 (可选)",
    "Add internal note...": "添加一个内部注释...",
    "All time": "一直以来",
    "Are you sure you want to delete this FAQ?": "您确定要删除这个常见问题吗?",
    "Are you sure you want to delete this knowledge base item?": "您确定要删除这个知识库项吗?",
    "Are you sure you want to delete this quick link?": "你确定要删除这个快速链接吗?",
    "Article Information": "条款 信息",
    "Article not found.": "没有找到.",
    "Attachment deleted successfully.": "附件已成功删除.",
    "Avg Response": "平均反应",
    "Back to Knowledge Base": "回到知识库",
    "Being resolved": "解决问题",
    "Browse All Articles": "浏览所有文章",
    "Browse FAQ": "浏览常见问题",
    "Browse Knowledge Base": "浏览知识库",
    "Browse all available articles": "浏览所有可用的文章",
    "Browse files...": "浏览文件",
    "CTA Sections": "其他部分",
    "Category is required.": "需要一个类别.",
    "Category not found": "没有发现类别",
    "Closed Tickets": "已关闭的门票",
    "Community Forums": "社区论坛",
    "Comprehensive guide to help you understand and implement the solution": "帮助您理解和实施解决方案的全面指南",
    "Configure support ticket module settings and custom fields": "配置支持门票模块设置和自定义字段",
    "Contact message has been sent successfully.": "联系信息已成功发送.",
    "Contact not found": "没有找到联系人",
    "Create Knowledge Base": "创建一个知识库",
    "Create Quick Link": "创建快速链接",
    "Create Ticket Section": "创建一个门票部分",
    "Create a Support Ticket": "创建一个支持门票",
    "Created today": "今天创建",
    "Default Favicon": "默认的Favicon",
    "Delete FAQ": "删除常见问题",
    "Delete Knowledge Base": "删除知识库",
    "Delete Knowledge Category": "删除知识类别",
    "Delete Quick Link": "删除快速链接",
    "Description is required.": "需要描述.",
    "Download Sample": "下载样品",
    "Download Sample CSV File": "下载样本的 CSV 文件",
    "Download Sample FAQ CSV File": "下载常见问题样本 CSV 文件",
    "Download Sample Knowledge CSV File": "下载样本知识CSV文件",
    "Edit & Replay": "编辑和重播",
    "Edit Knowledge Base": "编辑知识库",
    "Edit Quick Link": "编辑快速链接",
    "Edit Ticket #:id": "编辑票号",
    "Edit Ticket Information": "编辑门票信息",
    "Email address used for the ticket": "电子邮件地址用于票",
    "Email is required.": "需要电子邮件.",
    "Email template not enabled": "没有启用电子邮件模板",
    "Enable FAQ": "启用常见问题",
    "Enable Knowledge Base": "启用知识库",
    "Enable Privacy Policy": "启用隐私政策",
    "Enable Terms & Conditions": "启用条款和条件",
    "Enable or disable the FAQ functionality": "启用或禁用常见问题功能",
    "Enable or disable the Knowledge Base functionality": "启用或禁用知识库功能",
    "Enter FAQ CTA description": "输入常见问题 CTA 描述",
    "Enter FAQ CTA title": "输入常见问题CTA标题",
    "Enter Ticket ID (e.g., TKT-123456)": "输入机票号码 (例如:TKT-123456)",
    "Enter create ticket description": "输入创建票的描述",
    "Enter create ticket title": "输入创建票标题",
    "Enter knowledge base CTA description": "输入知识库中的 CTA 描述",
    "Enter knowledge base CTA title": "输入知识库 CTA 标题",
    "Enter knowledge base description": "输入知识库描述",
    "Enter knowledge base title": "输入知识库标题",
    "Enter link URL": "输入链接URL",
    "Enter privacy policy content...": "输入隐私政策内容...",
    "Enter response time information": "输入响应时间信息",
    "Enter search ticket description": "输入搜索票的描述",
    "Enter search ticket title": "输入搜索票的标题",
    "Enter terms and conditions content...": "输入条款和条件内容...",
    "Enter ticket description": "输入票的描述",
    "Enter ticket subject": "输入票务主题",
    "Enter your ticket ID": "输入您的票 ID",
    "Enter your ticket ID and email to check the status of your support request": "输入您的票 ID 和电子邮件来检查您的支持请求的状态",
    "Enter your ticket ID and email to view your ticket status": "输入您的票 ID 和电子邮件查看您的票状态",
    "FAQ CTA": "常见问题 CTA",
    "FAQ imported successfully": "常见问题成功导入",
    "FAQ imported successfully. :count items imported.": "常见问题成功导入:数进口项目.",
    "Failed to create ticket. Please try again.": "无法创建票据. 请再次尝试.",
    "Failed to get fields: ": "没有获取字段:",
    "Failed to update support settings: ": "无法更新支持设置:",
    "File upload failed": "文件上传失败",
    "Find Your Support Ticket": "找到您的支持票",
    "Find Your Ticket": "找到您的票",
    "Get started by creating your first FAQ.": "创建您的第一个常见问题.",
    "Get started by creating your first Knowledge Base article.": "创建您的第一个知识库文章.",
    "Get started by creating your first Knowledge Category.": "创建您的第一个知识类别.",
    "Get started by creating your first Quick Link.": "创建您的第一个快速链接.",
    "Get started by creating your first Ticket.": "创建您的第一张票就可以开始了.",
    "If you couldn\\": "如果您能",
    "Import FAQ": "导入常见问题",
    "Import Knowledge Base": "导入知识库",
    "Import failed: :error": "输入失败: 错误",
    "Invalid account type selected.": "已选中一个无效的帐户类型.",
    "Invalid attachment format.": "错误的附件格式",
    "Invalid status selected.": "已选取无效状态",
    "Knowledge Articles": "知识文章",
    "Knowledge Base CTA": "知识库 CTA",
    "Knowledge Base Section": "知识库部分",
    "Knowledge base imported successfully": "已成功导入知识库",
    "Knowledge base imported successfully. :count items imported.": "已成功导入知识库:数进口项目",
    "KnowledgeBase Category": "知识库类别",
    "Manage Knowledge Base": "管理知识库",
    "Manage company tickets and provide excellent customer support.": "管理公司门票,并提供优秀的客户支持.",
    "Manage customer inquiries efficiently with our comprehensive ticket system": "通过我们的全面的票务系统有效管理客户查询",
    "Manage support ticket categories for better organization": "管理支持门票类别以更好地组织",
    "Manage your vendor-related support requests and track service issues.": "管理与供应商相关的支持请求和跟踪服务问题.",
    "Monday - Friday: 9AM - 6PM ET": "星期一至星期五:东部时间上午9点至下午6点",
    "Multiple files": "多个文件",
    "My Recent Requests": "我最近的要求",
    "My Recent Tickets": "我最近的门票",
    "My Request Status": "我的申请情况",
    "My Request Trends - This Year": "我今年的需求趋势",
    "My Support Tickets": "支持我的门票",
    "My Ticket Status": "我的票位",
    "My Ticket Trends - This Year": "我今年的门票趋势",
    "My Tickets": "我的门票",
    "My tickets": "我的门票",
    "Name is required.": "需要提供姓名.",
    "New requests": "新的要求",
    "No FAQ found": "没有发现常见问题",
    "No FAQs Found": "没有找到常见问题",
    "No Knowledge Articles Found": "没有找到知识文章",
    "No Knowledge Base found": "没有发现知识库",
    "No Knowledge Categories found": "没有发现知识类别",
    "No Quick Links found": "没有快速链接",
    "No Tickets found": "没有找到门票",
    "No contact messages have been received yet.": "没有接收到任何联系信息.",
    "No recent requests found": "没有发现最近的请求",
    "No recent tickets found": "没有最近的门票",
    "No related articles found.": "没有找到相关文章.",
    "No request data available": "没有可用的请求数据",
    "No status data available": "没有状态数据可用",
    "No ticket data available": "没有票据可用",
    "Note saved successfully": "已成功保存",
    "PNG, JPG, PDF up to 10MB": "图像,JPG,PDF 长度最多可达10MB",
    "Pending resolution": "待解决的",
    "Phone Support": "电话支持",
    "Placeholder text": "位置标记文字",
    "Please describe your issue in detail...": "请详细描述您的问题...",
    "Please map at least title and description columns": "请至少映射标题和描述列",
    "Please provide both ticket ID and email.": "请提供机票身份证和电子邮件.",
    "Please select a user.": "请选择一个用户.",
    "Please select csv file": "请选择一个csv文件",
    "Please select file": "请选择文件",
    "Please upload CSV file with columns: title, description": "请上传CSV文件,其中列为:标题,描述",
    "Please upload CSV file with columns: title, description, category": "请上传CSV文件,其中列为:标题,描述,类别",
    "Premium customers:": "优质客户:",
    "Privacy policy content is required": "隐私政策内容是必要的",
    "Quick Resources": "快速资源",
    "Recent Tickets": "最近的门票",
    "Reply Message": "答复消息",
    "Reply email sent successfully": "已成功发送回复邮件",
    "Reply updated successfully": "答案更新成功",
    "Save Note": "保存 备注",
    "Search FAQ...": "搜索常见问题...",
    "Search Ticket Section": "搜索票条",
    "Search Tickets": "搜索门票",
    "Search for questions...": "搜索问题",
    "Search knowledge base...": "搜索知识库...",
    "Select a user": "选择一个用户",
    "Select attachments": "选择附件",
    "Select files to attach": "选择要附加的文件",
    "Selected category is invalid.": "选择的类别是无效的.",
    "Selected user is invalid.": "已选的用户是无效的.",
    "Settings saved successfully": "设置成功保存",
    "Staff Support Dashboard": "工作人员支持仪表板",
    "Subject is required.": "需要一个主题.",
    "Support Categories": "支持类别",
    "Support Categories management will be implemented here": "在这里将实施支持类别管理",
    "Support Category": "支持类别",
    "Support Hours": "支持时间",
    "Support Information": "支持信息",
    "Support Setting": "支持设置",
    "Support Ticket System": "支持门票系统",
    "Support Tickets Dashboard": "支持门票仪表板",
    "Support settings save successfully": "支持设置成功保存",
    "Table of Contents": "内容表",
    "Terms & Conditions Content": "条款和条件内容",
    "Terms and conditions content is required": "需要使用条款和条件内容",
    "The CTA section details are updated successfully.": "已成功更新CTA部分的详细信息.",
    "The Ticket has been created successfully": "已成功创建了门票",
    "The contact has been added successfully.": "联系人已成功添加.",
    "The contact information details are updated successfully.": "联系方式已成功更新.",
    "The knowledge base details are updated successfully.": "知识库的详细信息已成功更新.",
    "The knowledge base has been created successfully.": "已成功创建知识库.",
    "The knowledge base has been deleted.": "已删除知识库.",
    "The knowledge category details are updated successfully.": "知识类别的详细信息已成功更新.",
    "The knowledge category has been created successfully.": "已成功创建知识类别.",
    "The knowledge category has been deleted.": "已删除知识类别.",
    "The quick link details are updated successfully.": "快速链接详细信息已成功更新.",
    "The quick link has been deleted.": "快速链接已被删除.",
    "The reply has been added successfully": "已成功添加回复",
    "The support information details are updated successfully.": "支持信息详细信息已成功更新.",
    "The ticket details are updated successfully.": "机票详细信息已成功更新.",
    "The title sections deatils are updated successfully.": "标题部分的详细信息已成功更新.",
    "There are no frequently asked questions available at the moment.": "目前没有常见问题可用.",
    "There are no knowledge articles available at the moment.": "目前没有知识文章可用.",
    "This article provides detailed information to help you understand the topic. Please read through the content carefully.": "本文提供了详细的信息,以帮助您了解这个主题.请仔细阅读内容.",
    "This category is used on tickets": "这个类别在票上使用",
    "Ticket Categories": "票类别",
    "Ticket Link": "票链接",
    "Ticket Status Distribution": "票位分布",
    "Ticket Trends - This Year": "今年门票市场趋势",
    "Ticket is closed and cannot receive replies.": "已关闭,无法收到回复.",
    "Ticket not found. ": "没有找到票.",
    "Tips & Tricks": "提示和技巧",
    "Total Tickets": "总票数",
    "Total submitted": "提交的总数",
    "Track the status of your existing support tickets": "追踪您现有的支持门票的状态",
    "Track your support requests and get help from our team.": "追踪您的支持请求, 并从我们的团队获得帮助.",
    "Update Ticket": "更新票",
    "Update the custom page details": "更新自定义页面详细信息",
    "User Guides": "用户指南",
    "Vendor Dashboard": "提供商仪表板",
    "Vendor Support Portal": "提供商支持门户",
    "Video Tutorials": "视频教程",
    "View All Tickets": "查看所有门票",
    "We typically respond within 24 hours on business days.": "我们通常在工作日24小时内回复.",
    "Write your reply here...": "在这里写下你的答案...",
    "You do not have permission to view support ticket data. Please contact your administrator.": "您没有权限查看支持票数据. 请联系您的管理员.",
    "resolution rate": "解析率",
    "success rate": "成功率"
}